覺唔覺有班人郁啲就話人發國難財?

總覺得有班人專係上綱上線, 郁啲話人發國難財
透過標籤黎制造分化, 遏止反送中商品的出現, 防範思想散播同阻礙士氣

反送中必須有商品出現, 而且百花齊放, 原因如下:

1. 製造更多抗爭下既得利益者：抗爭係要招攬更多人支持, 商家發現支持抗爭係有利可圖既, 自然會支持; 正如班既得利益者支持老共同政府一樣, 天下攘攘，皆為利往。天下熙熙，皆為利來。

2. 文宣作用：意識形態實體化, 將抗爭思想變成本土文化同潮流, 以有助對外國 及 本地既宣傳

3. 平反少數派既標籤, 反映民意, 凝聚士氣

覺
唔覺

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

呢個真,
撐警集會報大數
黑社會 有工開 黑警有OT
警察裝備樣樣都高價買中國貨

自推10下

推